<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Scopri di più sul sito web di FileFormats (Chi siamo, Informativa sulla privacy, Termini di utilizzo e altro) on File Formats</title>
    <link>https://fileformats.org/it/institutional/</link>
    <description>Recent content in Scopri di più sul sito web di FileFormats (Chi siamo, Informativa sulla privacy, Termini di utilizzo e altro) on File Formats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>it</language><atom:link href="https://fileformats.org/it/institutional/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Chi siamo</title>
      <link>https://fileformats.org/it/institutional/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/institutional/about/</guid>
      <description>Chi Siamo Benvenuti su FileFormats, la vostra risorsa di riferimento per svelare i misteri delle estensioni dei file, dei formati di file e dei tipi di file. In FileFormats, siamo appassionati di demistificare il mondo dei file digitali e di fornirvi le conoscenze necessarie per navigare con fiducia nel panorama digitale.
La Nostra Missione La nostra missione è semplice: fornirvi spiegazioni chiare e complete sulle estensioni dei file, sui formati di file e sui tipi di file.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Divulgazione degli affiliati per FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/it/institutional/affiliate-disclosure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/institutional/affiliate-disclosure/</guid>
      <description>Divulgazione dell&amp;rsquo;Affiliazione Ultimo Aggiornamento: 14 ottobre 2023
1. Introduzione FileFormats.org (&amp;ldquo;noi,&amp;rdquo; &amp;ldquo;nostro,&amp;rdquo; o &amp;ldquo;noi&amp;rdquo;) è impegnato nella trasparenza e nell&amp;rsquo;integrità in tutti gli aspetti del nostro sito web. Come parte di questo impegno, desideriamo divulgare che partecipiamo a vari programmi di marketing di affiliazione.
2. Programmi di Affiliazione 2.1 Affiliati Amazon Siamo partecipanti al Programma di Affiliazione Amazon Services LLC, un programma di pubblicità di affiliazione progettato per consentirci di guadagnare commissioni pubblicitarie collegandoci a Amazon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Informativa sulla privacy di FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/it/institutional/privacy-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/institutional/privacy-policy/</guid>
      <description>Informativa sulla privacy Ultimo aggiornamento: 14 ottobre 2023
1. Introduzione Benvenuti su FileFormats (&amp;ldquo;noi&amp;rdquo;, &amp;ldquo;il nostro&amp;rdquo; o &amp;ldquo;noi&amp;rdquo;). Diamo grande importanza alla vostra privacy e ci impegniamo a proteggere le vostre informazioni personali. Questa Informativa sulla privacy è progettata per aiutarvi a capire come raccogliamo, utilizziamo, divulghiamo e proteggiamo i vostri dati quando visitate il nostro sito web o utilizzate i nostri servizi.
Accedendo o utilizzando il sito web di FileFormats, acconsentite alle pratiche descritte in questa Informativa sulla privacy.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Politica dei cookie per FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/it/institutional/cookie-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/institutional/cookie-policy/</guid>
      <description>Politica dei cookie Ultimo aggiornamento: 14 ottobre 2023
1. Introduzione Questa Politica dei cookie spiega come FileFormats.org (&amp;ldquo;noi,&amp;rdquo; &amp;ldquo;il nostro,&amp;rdquo; o &amp;ldquo;noi&amp;rdquo;) utilizza i cookie e tecnologie simili sul nostro sito web. I cookie sono piccoli file di testo memorizzati sul tuo dispositivo quando visiti un sito web. Utilizzando il nostro sito web, acconsenti all&amp;rsquo;uso dei cookie come descritto in questa politica.
2. Tipi di cookie 2.1 Cookie di terze parti Al momento, non utilizziamo alcun cookie di prima parte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Termini d&#39;Uso di FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/it/institutional/terms/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/institutional/terms/</guid>
      <description>Termini d&amp;rsquo;uso Ultimo aggiornamento: 11 ottobre 2023
1. Accettazione dei termini Benvenuti su FileFormats.org (&amp;ldquo;noi,&amp;rdquo; &amp;ldquo;nostro,&amp;rdquo; o &amp;ldquo;ci&amp;rdquo;). Accedendo o utilizzando il nostro sito web, accettate di conformarvi a questi Termini d&amp;rsquo;uso e di essere vincolati da essi. Se non accettate questi termini, vi preghiamo di non utilizzare il nostro sito web.
2. Uso del sito web 2.1 Utilizzo consentito Potete utilizzare il nostro sito web per scopi personali e non commerciali in conformità con questi Termini d&amp;rsquo;uso.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
