<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Erfahren Sie mehr über die FileFormats-Website (Über uns, Datenschutzrichtlinie, Nutzungsbedingungen und mehr) on File Formats</title>
    <link>https://fileformats.org/de/institutional/</link>
    <description>Recent content in Erfahren Sie mehr über die FileFormats-Website (Über uns, Datenschutzrichtlinie, Nutzungsbedingungen und mehr) on File Formats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language><atom:link href="https://fileformats.org/de/institutional/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Affiliate-Datenschutzerklärung für FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/de/institutional/affiliate-disclosure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/institutional/affiliate-disclosure/</guid>
      <description>Partnerprogramm-Offenlegung Zuletzt aktualisiert: 14. Oktober 2023
1. Einführung FileFormats.org (&amp;ldquo;wir,&amp;rdquo; &amp;ldquo;uns,&amp;rdquo; oder &amp;ldquo;unser&amp;rdquo;) verpflichtet sich zur Transparenz und Integrität in allen Aspekten unserer Website. Im Rahmen dieser Verpflichtung möchten wir offenlegen, dass wir an verschiedenen Partner-Marketing-Programmen teilnehmen.
2. Partnerprogramme 2.1 Amazon-Partner Wir nehmen am Amazon Services LLC Associates Program teil, einem Partnerwerbungsprogramm, das uns ermöglicht, Werbegebühren zu verdienen, indem wir Links zu Amazon.com und verbundenen Websites bereitstellen. Wenn Sie auf Amazon-Produktlinks auf unserer Website klicken und einen Kauf tätigen, können wir eine Provision von Amazon verdienen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Cookie-Richtlinie für FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/de/institutional/cookie-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/institutional/cookie-policy/</guid>
      <description>Cookie-Richtlinie Zuletzt aktualisiert: 14. Oktober 2023
1. Einleitung Diese Cookie-Richtlinie erläutert, wie FileFormats.org (&amp;ldquo;wir,&amp;rdquo; &amp;ldquo;uns&amp;rdquo; oder &amp;ldquo;unser&amp;rdquo;) Cookies und ähnliche Technologien auf unserer Website verwendet. Cookies sind kleine Textdateien, die auf Ihrem Gerät gespeichert werden, wenn Sie eine Website besuchen. Durch die Nutzung unserer Website stimmen Sie der Verwendung von Cookies gemäß dieser Richtlinie zu.
2. Arten von Cookies 2.1 Cookies von Dritten Wir verwenden derzeit keine Cookies von Erstanbietern. Wir verwenden jedoch Dienste von Drittanbietern, einschließlich Google AdSense und Google Analytics, die möglicherweise Cookies auf Ihrem Gerät platzieren, wenn Sie unsere Website besuchen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutzrichtlinie für FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/de/institutional/privacy-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/institutional/privacy-policy/</guid>
      <description>Datenschutzrichtlinie Zuletzt aktualisiert: 14. Oktober 2023
1. Einführung Willkommen bei FileFormats (&amp;ldquo;wir,&amp;rdquo; &amp;ldquo;uns&amp;rdquo; oder &amp;ldquo;unser&amp;rdquo;). Wir legen großen Wert auf Ihren Datenschutz und sind verpflichtet, Ihre persönlichen Informationen zu schützen. Diese Datenschutzrichtlinie soll Ihnen dabei helfen zu verstehen, wie wir Ihre Daten erfassen, verwenden, weitergeben und schützen, wenn Sie unsere Website besuchen oder unsere Dienste nutzen.
Durch den Zugriff auf die FileFormats-Website oder deren Nutzung stimmen Sie den in dieser Datenschutzrichtlinie beschriebenen Praktiken zu.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nutzungsbedingungen für FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/de/institutional/terms/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/institutional/terms/</guid>
      <description>Nutzungsbedingungen Zuletzt aktualisiert: 11. Oktober 2023
1. Akzeptanz der Bedingungen Willkommen bei FileFormats.org (&amp;ldquo;wir,&amp;rdquo; &amp;ldquo;unsere&amp;rdquo; oder &amp;ldquo;uns&amp;rdquo;). Durch den Zugriff auf unsere Website oder deren Nutzung erklären Sie sich damit einverstanden, diesen Nutzungsbedingungen zu entsprechen und daran gebunden zu sein. Wenn Sie mit diesen Bedingungen nicht einverstanden sind, nutzen Sie bitte unsere Website nicht.
2. Nutzung der Website 2.1 Erlaubte Nutzung Sie dürfen unsere Website für persönliche und nicht kommerzielle Zwecke gemäß diesen Nutzungsbedingungen verwenden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Über uns</title>
      <link>https://fileformats.org/de/institutional/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/institutional/about/</guid>
      <description>Über uns Willkommen bei FileFormats, Ihrer Anlaufstelle für das Entschlüsseln der Geheimnisse von Dateierweiterungen, Dateiformaten und Dateitypen. Bei FileFormats sind wir leidenschaftlich darum bemüht, die Welt der digitalen Dateien zu demystifizieren und Ihnen das Wissen zu vermitteln, das Sie benötigen, um selbstbewusst in der digitalen Landschaft zu navigieren.
Unsere Mission Unsere Mission ist einfach: Ihnen klare und umfassende Erklärungen zu Dateierweiterungen, Dateiformaten und Dateitypen zu bieten. Wir verstehen, dass es in der heutigen digitalen Ära entscheidend ist, diese Konzepte sicher zu beherrschen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
