<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Узнайте больше о веб-сайте FileFormats (О нас, Политика конфиденциальности, Условия использования и многое другое) on File Formats</title>
    <link>https://fileformats.org/ru/institutional/</link>
    <description>Recent content in Узнайте больше о веб-сайте FileFormats (О нас, Политика конфиденциальности, Условия использования и многое другое) on File Formats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language><atom:link href="https://fileformats.org/ru/institutional/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>О нас</title>
      <link>https://fileformats.org/ru/institutional/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/ru/institutional/about/</guid>
      <description>О нас Добро пожаловать в FileFormats - ваш источник информации для разгадывания тайн файловых расширений, форматов файлов и типов файлов. В FileFormats мы с увлечением раскрываем мир цифровых файлов и предоставляем вам знания, необходимые для уверенной навигации в цифровом мире.
Наша миссия Наша миссия проста: предоставить вам четкие и полные объяснения файловых расширений, форматов файлов и типов файлов. Мы понимаем, что в сегодняшней цифровой эпохе важно хорошо разбираться в этих концепциях.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Партнерское раскрытие для FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/ru/institutional/affiliate-disclosure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/ru/institutional/affiliate-disclosure/</guid>
      <description>Партнерская дислокация Последнее обновление: 14 октября 2023 года
1. Введение FileFormats.org (&amp;ldquo;мы&amp;rdquo;, &amp;ldquo;наш&amp;rdquo; или &amp;ldquo;нас&amp;rdquo;) придерживается принципов прозрачности и честности во всех аспектах нашего веб-сайта. В рамках этого принципа, мы хотим доложить, что участвуем в различных партнерских маркетинговых программах.
2. Партнерские программы 2.1 Партнерская программа Amazon Мы участвуем в программе партнеров Amazon Services LLC, партнерской рекламной программе, созданной для возможности заработка рекламных сборов путем размещения ссылок на Amazon.com и ассоциированные сайты.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Политика использования файлов cookie для FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/ru/institutional/cookie-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/ru/institutional/cookie-policy/</guid>
      <description>Политика файлов cookie Последнее обновление: 14 октября 2023 года
1. Введение Настоящая Политика файлов cookie объясняет, как FileFormats.org (&amp;ldquo;мы&amp;rdquo;, &amp;ldquo;наш&amp;rdquo; или &amp;ldquo;наши&amp;rdquo;) использует файлы cookie и аналогичные технологии на нашем веб-сайте. Файлы cookie - это небольшие текстовые файлы, которые сохраняются на вашем устройстве при посещении веб-сайта. Используя наш веб-сайт, вы соглашаетесь с использованием файлов cookie, описанным в данной политике.
2. Типы файлов cookie 2.1 Файлы cookie от сторонних поставщиков На данный момент мы не используем собственные файлы cookie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Политика конфиденциальности для FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/ru/institutional/privacy-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/ru/institutional/privacy-policy/</guid>
      <description>Политика конфиденциальности Последнее обновление: 14 октября 2023 года
1. Введение Добро пожаловать на FileFormats (&amp;ldquo;мы&amp;rdquo;, &amp;ldquo;наши&amp;rdquo; или &amp;ldquo;нас&amp;rdquo;). Мы ценим вашу конфиденциальность и стремимся защищать ваши персональные данные. Настоящая Политика конфиденциальности разработана для того, чтобы помочь вам понять, как мы собираем, используем, раскрываем и защищаем ваши данные при посещении нашего веб-сайта или использовании наших услуг.
Посещая или используя веб-сайт FileFormats, вы соглашаетесь с практиками, описанными в настоящей Политике конфиденциальности. Пожалуйста, уделите момент вниманию, чтобы внимательно прочитать эту политику и понять, как мы обрабатываем ваши данные.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Условия использования FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/ru/institutional/terms/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/ru/institutional/terms/</guid>
      <description>Условия использования Последнее обновление: 11 октября 2023 года
1. Принятие условий Добро пожаловать на FileFormats.org (&amp;ldquo;мы&amp;rdquo;, &amp;ldquo;наш&amp;rdquo; или &amp;ldquo;наша&amp;rdquo;). Посещая или используя наш веб-сайт, вы соглашаетесь соблюдать и быть связанными этими Условиями использования. Если вы не согласны с этими условиями, пожалуйста, не используйте наш веб-сайт.
2. Использование веб-сайта 2.1 Разрешенное использование Вы можете использовать наш веб-сайт в личных и некоммерческих целях в соответствии с этими Условиями использования. Вы соглашаетесь не использовать наш веб-сайт в незаконных или запрещенных целях.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
