<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>FileFormatsウェブサイトについて詳しく学ぶ（会社概要、プライバシーポリシー、利用規約など） on File Formats</title>
    <link>https://fileformats.org/ja/institutional/</link>
    <description>Recent content in FileFormatsウェブサイトについて詳しく学ぶ（会社概要、プライバシーポリシー、利用規約など） on File Formats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja</language><atom:link href="https://fileformats.org/ja/institutional/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>FileFormats.orgのアフィリエイト開示</title>
      <link>https://fileformats.org/ja/institutional/affiliate-disclosure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/ja/institutional/affiliate-disclosure/</guid>
      <description>アフィリエイト開示 最終更新日：2023年10月14日
1. はじめに FileFormats.org（以下、「当社」、「弊社」、または「私たち」）は、当ウェブサイトのすべての側面での透明性と誠実さにコミットしています。このコミットメントの一環として、私たちはさまざまなアフィリエイトマーケティングプログラムに参加していることを開示したいと考えています。
2. アフィリエイトプログラム 2.1 Amazonアフィリエイト 私たちはAmazon Services LLCアソシエイトプログラムに参加しており、Amazon.comおよび提携サイトへのリンクを提供することで広告料を得る手段を提供するアフィリエイト広告プログラムです。当社のウェブサイトでAmazonの製品リンクをクリックして購入すると、当社はAmazonから手数料を受け取ることがあります。
2.2 MyCommerce（Digital River） 私たちはDigital Riverが運営するMyCommerceアフィリエイトプログラムにも参加しています。このプログラムにより、MyCommerceプラットフォームを介して購入可能なソフトウェアプログラムをプロモーションおよび推薦できます。当社のウェブサイトでMyCommerce製品リンクをクリックして購入すると、当社はDigital Riverから手数料を受け取ることがあります。
2.3 Avangateアフィリエイトネットワーク 私たちはAvangateアフィリエイトネットワークのアフィリエイトです。これにより、Avangateプラットフォームを介して入手可能なソフトウェアプログラムをプロモーションおよび推薦できます。当社のウェブサイトでAvangate製品リンクをクリックして購入すると、当社はAvangateから手数料を受け取ることがあります。
3. アフィリエイトマーケティングの仕組み アフィリエイトマーケティングは、アフィリエイトプログラムから提供されるユニークなトラッキングリンクの使用を含みます。当社のウェブサイトでアフィリエイトリンクをクリックしてアフィリエイトパートナーサイトで購入を行うと、当社は小額の手数料を受け取る場合があります。これらの手数料は、当社のウェブサイトの運営およびユーザーに価値のあるコンテンツの作成を支援します。
4. 公平性と誠実性 当社の推薦およびレビューは、製品とサービスの正直な評価に基づいており、読者に対して公平な情報を提供することを心がけています。アフィリエイト関係が当社のコンテンツや推薦に影響を与えることはありません。
5. あなたのサポート 当社のアフィリエイトリンクを使用して購入を行うと、FileFormats.orgをサポートしていただけます。読者の皆様のサポートに感謝いたします。これにより、当社は引き続き価値あるコンテンツとリソースを提供することができます。
FileFormats.orgを利用することにより、アフィリエイト開示について読み、理解し、同意したことを認識します。お客様の信頼と満足度は当社にとって重要であり、透明で価値ある情報を提供することにコミットしています。
FileFormatsウェブサイトに関するその他の役立つリンク 私たちについて クッキーポリシー プライバシーポリシー 利用規約 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FileFormats.orgのクッキーポリシー</title>
      <link>https://fileformats.org/ja/institutional/cookie-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/ja/institutional/cookie-policy/</guid>
      <description>Cookieポリシー 最終更新日：2023年10月14日
1. はじめに このCookieポリシーは、FileFormats.org（以下「当社」、「弊社」、または「私たち」と表記）が当社のウェブサイトでCookieおよび類似の技術をどのように使用するかについて説明します。Cookieは、ウェブサイトを訪れた際にデバイスに保存される小さなテキストファイルです。当社のウェブサイトを利用することで、このポリシーに記載されているようにCookieの使用に同意することになります。
2. Cookieの種類 2.1 サードパーティCookie 現在、当社はファーストパーティCookieを使用していません。ただし、Google AdSenseおよびGoogle Analyticsを含むサードパーティサービスを使用しており、当社のウェブサイトを訪れた際にデバイスにCookieを配置する場合があります。
Google AdSense Cookie:
Google AdSenseは、当社のウェブサイトで広告を表示するために使用しているサードパーティ広告プログラムです。AdSenseは、個別の広告を提供するためにブラウジングの行動に関する情報を収集するためにCookieを使用する場合があります。これらのCookieは、当社のサイトで表示される広告の関連性を向上させるのに役立ちます。
Google AdSenseがCookieをどのように使用するかの詳細については、Googleのプライバシー＆規約ページをご参照ください。
Google Analytics Cookie:
当社はウェブサイトのトラフィックとユーザーの行動を分析するためにGoogle Analyticsを使用しています。Google Analyticsは、訪問に関する情報を収集するためにCookieを使用する場合があります。これにはIPアドレス、ブラウザの種類、閲覧したページなどが含まれます。この情報はウェブサイトの分析に使用され、コンテンツとユーザーエクスペリエンスの改善に役立ちます。
Google AnalyticsがCookieをどのように使用するかの詳細については、Googleのプライバシーポリシーをご確認ください。
3. Cookieの管理 Cookieはブラウザの設定を通じて管理および制御できます。ほとんどのブラウザはCookieのブロックまたは削除を許可します。ただし、Cookieをブロックまたは削除すると、当社のウェブサイト上での体験に影響を及ぼす可能性があり、特定の機能が正常に機能しない場合がありますのでご注意ください。
4. このCookieポリシーの変更 当社はCookieの使用方法に変更がある場合や、その他の運用、法的、規制上の理由に基づいてこのCookieポリシーを更新することがあります。変更はこのページに掲載され、このポリシーの冒頭にある「最終更新日」が対応するように修正されます。
FileFormats.orgを使用することで、このCookieポリシーを読み、理解し、同意したことを認識します。
FileFormatsウェブサイトに関する他の有用なリンク 当社について アフィリエイトディスクロージャー プライバシーポリシー 利用規約 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FileFormats.orgのプライバシーポリシー</title>
      <link>https://fileformats.org/ja/institutional/privacy-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/ja/institutional/privacy-policy/</guid>
      <description>プライバシーポリシー 最終更新日：2023年10月14日
1. はじめに FileFormatsへようこそ（以下、「私たち」または「当社」とします）。私たちはあなたのプライバシーを尊重し、個人情報を保護することに取り組んでいます。このプライバシーポリシーは、当社のウェブサイトを訪問したり、当社のサービスを利用する際に、データの収集、使用、開示、保護について理解を助けるために設計されています。
FileFormatsのウェブサイトにアクセスしたり、使用したりすることで、このプライバシーポリシーに記載された手続きに同意したものとみなされます。お手数ですが、このポリシーを慎重にお読みいただき、あなたの情報をどのように扱うかを理解していただければと思います。
2. 収集する情報 2.1 個人情報 私たちは、ウェブサイトとのやり取り中に個人情報を収集することがあります。これには、次のような情報が含まれますが、これに限定されません：
お名前： コメントの投稿やディスカッションへの参加時にお名前を提供いただく場合、 メールアドレス： ニュースレターの購読やメールでのお問い合わせ時にメールアドレスを収集することがあります。 2.2 非個人情報 私たちはまた、FileFormatsを訪れた際に自動的に非個人情報を収集します。これには以下が含まれる場合があります：
ログデータ： IPアドレス、ブラウザの種類、オペレーティングシステム、閲覧したページなど、あなたのデバイスと訪問に関する情報を収集します。これらのデータはウェブサイトの分析と改善に使用されます。 クッキー： クッキーを使用して、ブラウジングエクスペリエンスを向上させ、利用統計を収集します。クッキーの制御はブラウザの設定から行えます。 3. 情報の利用方法 私たちは次の目的であなたの情報を使用します：
ウェブサイトのコンテンツと機能を向上させるため。 あなたの体験をカスタマイズし、関連性のあるコンテンツを表示するため。 更新情報、ニュースレター、プロモーション資料を送信するため（購読している場合）。 お問い合わせやコメントに対応するため。 ウェブサイトの利用状況を監視し、データ分析を行うため。 4. あなたの情報の開示 以下の状況であなたの情報を共有することがあります：
ウェブサイトの運営を支援するサードパーティのサービスプロバイダーと共有する場合、これにはGoogle AnalyticsやGoogle AdSenseが含まれます。これらのプロバイダーはウェブサイトの利用状況を分析し広告を提供するためにあなたの情報へアクセスできる場合があります。 法律に基づく要請または法的プロセスへの応答時。 当社の権利、プライバシー、安全性、財産、または利用者または一般の安全性を保護するため。 5. Google AdSense および Google Analytics FileFormatsは広告を提供しウェブサイトのトラフィックを分析するためにGoogle AdSenseとGoogle Analyticsを使用しています。これらのサービスはクッキーなどのテクノロジを介してあなたのブラウジングの行動に関する情報を収集する場合があります。Googleがあなたのデータをどのように使用するかについての詳細はGoogleのプライバシーポリシーをご覧いただけます。
6. あなたの選択肢 あなたは個人情報に関して以下の権利を持っています：
私たちが送信するメールの指示に従い、プロモーションメールの受信を選択しないことができます。 ブラウザの設定を通じてクッキーを制御および管理できます。 セクション7に記載されている情報を使用して、あなたの個人情報へのアクセス、訂正、削除をリクエストできます。 7. このプライバシーポリシーの変更 私たちは実務、法的、規制上の理由またはその他の理由により、このプライバシーポリシーを定期的に更新する場合があります。変更はこのページに掲載され、このポリシーの冒頭の「最終更新日」がそれに応じて修正されます。情報の保護方法についての最新情報を把握するために、定期的にこのポリシーをご確認いただくことをお勧めします。
FileFormatsウェブサイトの詳細についての他の有用なリンク 当社について 提携関係の開示 クッキーポリシー 利用規約 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FileFormats.orgの利用規約</title>
      <link>https://fileformats.org/ja/institutional/terms/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/ja/institutional/terms/</guid>
      <description>利用規約 最終更新日：2023年10月11日
1. 利用規約の承諾 FileFormats.orgへようこそ（以下「当社」、「弊社」または「私たち」といいます）。当社のウェブサイトにアクセスしたり使用したりすることで、これらの利用規約に従うことを承諾し、これに拘束されるものとします。これらの条件に同意しない場合は、当社のウェブサイトを使用しないでください。
2. ウェブサイトの利用 2.1 許可された利用 これらの利用規約に従って、個人的および非商業的な目的で当社のウェブサイトを利用することができます。当社のウェブサイトを違法または禁止された目的で使用しないことに同意します。
2.2 ユーザー登録 当社のウェブサイトの一部の機能にはユーザー登録が必要な場合があります。登録時、正確かつ完全な情報を提供することに同意します。アカウントの資格情報の機密性を維持し、アカウントの下で発生するすべての活動に対して責任を負います。
3. 他のウェブサイトへのリンク 当社のウェブサイトには当社の管理下にないサードパーティのウェブサイトへのリンクが含まれる場合があります。これらの外部サイトのコンテンツやプライバシーの実践については当社は責任を負いません。これらのリンクは利便性のために提供していますが、それらの含まれることは当社の支持または提携を意味しません。
4. 責任の制限 適用法に許される範囲内で、FileFormats.orgおよびその提携企業は、当社のウェブサイトの利用に起因または関連する直接的、間接的、付随的、結果的または懲罰的な損害について責任を負いません。これには、利益、データ、または信用の損失に対する損害も含まれます。
5. &amp;ldquo;現状有姿&amp;quot;および&amp;quot;利用可能な状態&amp;quot;の免責事項 当社のウェブサイトは、「現状有姿」および「利用可能な状態」で提供され、明示または黙示を問わず、いかなる種類の保証も行っていません。当社のウェブサイトの正確性、完全性、信頼性、または利用可能性に関するいかなる表明または保証も行いません。
6. 知的財産権 当社のウェブサイト上のすべてのコンテンツ、テキスト、グラフィックス、ロゴ、ソフトウェアを含むものは、著作権、商標、およびその他の知的財産法によって保護されています。当社の事前の書面による同意なしに、当社のコンテンツを複製、変更、配布、または公に表示することはできません。
7. 条項の変更 当社はこれらの利用規約をいつでも変更する権利を留保します。変更は当社のウェブサイトに掲示された直後に効力を発揮します。そのような変更の後も当社のウェブサイトを使用し続けることは、更新された条件の受け入れを意味します。
8. 終了 当社は、これらの利用規約に違反したと当社が判断した場合を含め、いかなる理由でも事前の通知なしに当社のウェブサイトへのアクセスを終了または一時停止する権利を留保します。終了時、当社のウェブサイトを使用する権利は直ちに終了します。
9. 適用法 これらの利用規約は、衝突法原則を考慮しないで、ブラジルの法律に従って解釈されます。
FileFormats.orgを使用することにより、これらの利用規約を読み、理解し、承諾したことを認めます。
その他の有用なリンク（FileFormatsウェブサイトについての詳細情報） 当社について アフィリエイトに関する開示 クッキーポリシー プライバシーポリシー </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>私たちについて</title>
      <link>https://fileformats.org/ja/institutional/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/ja/institutional/about/</guid>
      <description>私たちについて FileFormatsへようこそ。ファイルの拡張子、ファイルフォーマット、ファイルタイプの謎を解明するための情報源としてお使いいただけます。FileFormatsでは、デジタルファイルの世界を解説し、デジタルの世界を自信を持って進むための知識を提供することに情熱を傾けています。
私たちの使命 私たちの使命はシンプルです。ファイルの拡張子、ファイルフォーマット、ファイルタイプについて明確かつ包括的な説明を提供することです。今日のデジタル時代では、これらの概念をしっかりと理解することが重要であると理解しています。テクノロジーエンスージアストのベテランであるか、デジタルの世界に初めて足を踏み入れる人であっても、FileFormatsは信頼のおけるガイドとしてお役立ていただけます。
私たちが提供するもの 教育コンテンツ: 複雑な概念をわかりやすく説明した情報提供、チュートリアル、ガイドが豊富に揃っています。.jpgや.pdfなどの一般的なファイル拡張子から、よりマニアックなフォーマットまで、幅広くカバーしています。 ファイルフォーマット用語集: 広範なファイルフォーマット用語集は、異なるファイルタイプのニュアンスを理解したいすべての方にとって貴重なリソースです。各エントリーには、そのフォーマットの歴史、一般的な用途、互換性の詳細など、詳細な情報が提供されています。 使い方ガイド: ファイルを1つのフォーマットから別のフォーマットに変換するのにヘルプが必要ですか？ステップバイステップの使い方ガイドがプロセスを案内し、ファイルを自信を持って操作できるようにサポートします。 最新情報とニュース: ファイルフォーマットと拡張子の世界の最新情報を常に更新してお伝えします。デジタルファイルの世界の変更と革新についてお知らせするため、定期的にニュース記事やアップデートを公開しています。 FileFormatsを選ぶ理由 正確性: 正確かつ最新の情報を提供することを誇りにしています。私たちが公開するすべてのコンテンツについて、専門家チームが入念に調査し、検証しています。 アクセシビリティ: 私たちは知識がすべての人にアクセス可能であるべきだと考えています。そのため、私たちのリソースを無料で提供しており、誰もが学び、コンテンツから利益を得ることができます。 ユーザーフレンドリーなインターフェース: 当社のウェブサイトは使いやすいです。ユーザーフレンドリーなインターフェースが、必要な情報を迅速かつ効率的に見つけるのに役立ちます。 FileFormatsはウェブサイト以上のものであり、知識の中心地であり、学習者のコミュニティでもあります。学生、専門家、デジタルの世界に興味を持つ人々、どなたでもリソースを探索し、発見の旅に出かけることをお勧めします。
ファイルの拡張子、ファイルフォーマット、ファイルタイプに関連するすべての情報源としてFileFormatsを選んでいただき、ありがとうございます。私たちはあなたに知識を提供し、ファイルごとに力を与えるためにここにいます。
FileFormatsウェブサイトに関するさらなる役立つリンク 提携に関する開示 クッキーポリシー プライバシーポリシー 利用規約 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
