<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>FileFormats 웹 사이트 자세히 알아보기 (회사 소개, 개인정보 보호 정책, 이용 약관 등) on File Formats</title>
    <link>https://fileformats.org/ko/institutional/</link>
    <description>Recent content in FileFormats 웹 사이트 자세히 알아보기 (회사 소개, 개인정보 보호 정책, 이용 약관 등) on File Formats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ko</language><atom:link href="https://fileformats.org/ko/institutional/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>FileFormats.org의 개인정보 처리 방침</title>
      <link>https://fileformats.org/ko/institutional/privacy-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/ko/institutional/privacy-policy/</guid>
      <description>개인정보 처리방침 최종 업데이트: 2023년 10월 14일
1. 소개 FileFormats에 오신 것을 환영합니다 (&amp;ldquo;우리&amp;rdquo;, &amp;ldquo;저희&amp;rdquo; 또는 &amp;ldquo;우리&amp;quot;는 이라고 합니다). 우리는 귀하의 개인 정보를 소중하게 생각하며 귀하의 개인 정보를 보호하기 위해 노력하고 있습니다. 본 개인정보 처리방침은 저희 웹사이트를 방문하거나 서비스를 이용할 때 귀하의 데이터를 어떻게 수집, 사용, 공개 및 보호하는지 이해를 돕기 위해 설계되었습니다.
FileFormats 웹사이트에 접속하거나 사용함으로써 귀하는 이 개인정보 처리방침에 기술된 관행에 동의하는 것으로 간주됩니다. 귀하의 정보를 어떻게 처리하는지를 이해하기 위해 이 정책을 주의 깊게 읽어보시기 바랍니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FileFormats.org의 이용 약관</title>
      <link>https://fileformats.org/ko/institutional/terms/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/ko/institutional/terms/</guid>
      <description>이용 약관 최종 업데이트: 2023년 10월 11일
1. 약관 동의 FileFormats.org에 오신 것을 환영합니다. 본 웹사이트에 접속하거나 이용함으로써 본 이용 약관을 준수하고 이에 동의하는 것으로 간주됩니다. 이러한 약관에 동의하지 않으신다면 본 웹사이트를 이용하지 마십시오.
2. 웹사이트 이용 2.1 허용되는 이용 본 이용 약관에 따라 개인적이고 비상업적인 목적으로 본 웹사이트를 이용할 수 있습니다. 본 웹사이트를 불법적이거나 금지된 목적으로 이용하지 않겠다고 동의합니다.
2.2 사용자 등록 본 웹사이트의 일부 기능은 사용자 등록을 필요로 할 수 있습니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FileFormats.org의 제휴 공개</title>
      <link>https://fileformats.org/ko/institutional/affiliate-disclosure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/ko/institutional/affiliate-disclosure/</guid>
      <description>제휴 공개 최종 업데이트: 2023년 10월 14일
1. 소개 FileFormats.org(&amp;ldquo;우리,&amp;rdquo; &amp;ldquo;우리의,&amp;rdquo; 또는 &amp;ldquo;우리는&amp;rdquo;)는 웹사이트의 모든 측면에서 투명성과 진실성을 위한 헌신을 다하고 있습니다. 이 헌신의 일환으로, 우리는 다양한 제휴 마케팅 프로그램에 참여하고 있음을 공개하고자 합니다.
2. 제휴 프로그램 2.1 아마존 제휴 우리는 아마존 서비스 LLC 어소시에이트 프로그램에 참여하고 있으며, 아마존닷컴 및 제휴된 사이트에 연결하여 광고 수수료를 얻을 수 있는 제휴 광고 프로그램입니다. 우리 웹사이트에서 아마존 제품 링크를 클릭하고 구매하면, 우리는 아마존으로부터 커미션을 받을 수 있습니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FileFormats.org의 쿠키 정책</title>
      <link>https://fileformats.org/ko/institutional/cookie-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/ko/institutional/cookie-policy/</guid>
      <description>쿠키 정책 마지막 업데이트: 2023년 10월 14일
1. 소개 이 쿠키 정책은 FileFormats.org(&amp;ldquo;우리&amp;rdquo;, &amp;ldquo;저희&amp;rdquo; 또는 &amp;ldquo;우리&amp;quot;로 표시)이 웹사이트에서 쿠키 및 유사한 기술을 어떻게 사용하는지를 설명합니다. 쿠키는 웹사이트를 방문할 때 장치에 저장되는 작은 텍스트 파일입니다. 저희 웹사이트를 사용함으로써 본 정책에 설명된대로 쿠키의 사용에 동의하는 것으로 간주됩니다.
2. 쿠키 종류 2.1 써드파티 쿠키 현재 저희는 일차 쿠키를 사용하지 않습니다. 그러나 구글 애드센스 및 구글 애널리틱스를 비롯한 써드파티 서비스를 사용하고 있으며, 웹사이트를 방문할 때 장치에 쿠키를 배치할 수 있습니다.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>회사 소개</title>
      <link>https://fileformats.org/ko/institutional/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/ko/institutional/about/</guid>
      <description>회사 소개 FileFormats에 오신 것을 환영합니다. 파일 확장자, 파일 형식 및 파일 유형의 수수께끼를 풀어내는 데 사용할 수 있는 참고 자료입니다. FileFormats에서는 디지털 파일의 세계를 명확하게 설명하고 디지털 환경을 자신감 있게 탐험할 수 있는 지식을 제공하는 데 열정을 쏟고 있습니다.
우리의 미션 우리의 미션은 간단합니다. 파일 확장자, 파일 형식 및 파일 유형에 대한 명확하고 포괄적인 설명을 제공하는 것입니다. 오늘날의 디지털 시대에는 이러한 개념을 확실히 이해하는 것이 중요하다는 것을 알고 있습니다. 테크 열성가이든 디지털 세계의 초보자이든 FileFormats는 신뢰할 수 있는 안내서로 사용할 수 있습니다.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
