<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>了解有关FileFormats网站的更多信息（关于我们、隐私政策、使用条款等） on File Formats</title>
    <link>https://fileformats.org/zh-cn/institutional/</link>
    <description>Recent content in 了解有关FileFormats网站的更多信息（关于我们、隐私政策、使用条款等） on File Formats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>zh-cn</language><atom:link href="https://fileformats.org/zh-cn/institutional/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>FileFormats.org的Cookie政策</title>
      <link>https://fileformats.org/zh-cn/institutional/cookie-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/zh-cn/institutional/cookie-policy/</guid>
      <description>Cookie政策 最近更新：2023年10月14日
1. 介绍 本Cookie政策解释了FileFormats.org（&amp;ldquo;我们&amp;rdquo;，&amp;ldquo;我们的&amp;quot;或&amp;quot;我们&amp;rdquo;）在我们的网站上如何使用Cookie和类似技术。当您访问网站时，Cookie是存储在您的设备上的小型文本文件。通过使用我们的网站，您同意按照本政策中描述的方式使用Cookie。
2. Cookie的类型 2.1 第三方Cookie 目前，我们不使用任何第一方Cookie。但是，我们使用第三方服务，包括Google AdSense和Google Analytics，在您访问我们的网站时可能会在您的设备上放置Cookie。
Google AdSense Cookie：
Google AdSense是我们用于在我们的网站上显示广告的第三方广告计划。AdSense可能使用Cookie来收集有关您的浏览行为的信息，以提供个性化的广告。这些Cookie有助于改善您在我们网站上看到的广告的相关性。
有关Google AdSense如何使用Cookie的更多信息，请参阅Google的隐私和条款页面。
Google Analytics Cookie：
我们使用Google Analytics来分析网站流量和用户行为。Google Analytics可能使用Cookie来收集有关您的访问的信息，包括您的IP地址、浏览器类型和您查看的页面。这些信息用于网站分析，帮助我们改进内容和用户体验。
有关Google Analytics如何使用Cookie的更多详细信息，请查阅Google的隐私政策。
3. 管理Cookie 您可以通过浏览器设置来控制和管理Cookie。大多数浏览器允许您阻止或删除Cookie。但请注意，阻止或删除Cookie可能会影响您在我们网站上的体验，可能会妨碍某些功能的正常运作。
4. 本Cookie政策的更改 我们可能会更新本Cookie政策，以反映我们使用Cookie的变化或出于其他运营、法律或监管原因。任何更改都将发布在本页面上，并且本政策开头的“最近更新”日期将相应进行修改。
通过使用FileFormats.org，您承认您已阅读、理解并同意本Cookie政策。
其他有关FileFormats网站的有用链接 关于我们 联盟披露 隐私政策 使用条款 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FileFormats.org的联盟披露</title>
      <link>https://fileformats.org/zh-cn/institutional/affiliate-disclosure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/zh-cn/institutional/affiliate-disclosure/</guid>
      <description>联盟披露 最后更新日期：2023年10月14日
1. 介绍 FileFormats.org（&amp;ldquo;我们&amp;rdquo;，&amp;ldquo;我们的&amp;quot;或&amp;quot;我们&amp;rdquo;）致力于在我们网站的所有方面保持透明度和诚信。作为这一承诺的一部分，我们希望披露我们参与了各种联盟营销计划。
2. 联盟计划 2.1 亚马逊联盟 我们是亚马逊服务有限责任公司联盟计划的参与者，这是一个旨在通过链接到Amazon.com和关联网站来赚取广告费的联盟广告计划。当您在我们的网站上点击亚马逊产品链接并进行购买时，我们可能会从亚马逊获得佣金。
2.2 MyCommerce（Digital River） 我们还参与了由Digital River运营的MyCommerce联盟计划。该计划允许我们推广并推荐可通过MyCommerce平台购买的软件程序。当您在我们的网站上点击MyCommerce产品链接并进行购买时，我们可能会从Digital River获得佣金。
2.3 Avangate联盟网络 我们是Avangate联盟网络的附属公司，这使我们能够推广和推荐通过Avangate平台提供的软件程序。当您在我们的网站上点击Avangate产品链接并进行购买时，我们可能会从Avangate获得佣金。
3. 联盟营销的工作原理 联盟营销涉及使用联盟计划提供的独特跟踪链接。当您在我们的网站上点击联盟链接并在联盟合作伙伴网站上购买时，我们可能会获得一小笔佣金。这些佣金有助于支持我们网站的运营和为我们的用户创造有价值的内容。
4. 公正和诚实 我们的推荐和评论基于我们对产品和服务的诚实评估，并且我们努力向读者提供公正的信息。我们不允许联盟关系影响我们的内容或推荐。
5. 您的支持 当您使用我们的联盟链接进行购物时，您正在帮助支持FileFormats.org。我们感谢您的支持，这使我们能够继续向我们的受众提供有价值的内容和资源。
通过使用FileFormats.org，您承认您已阅读、理解并同意此联盟披露。您的信任和满意对我们非常重要，我们致力于提供透明和有价值的信息。
其他有用的链接以了解有关FileFormats网站的更多信息 关于我们 Cookie政策 隐私政策 使用条款 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FileFormats.org的使用条款</title>
      <link>https://fileformats.org/zh-cn/institutional/terms/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/zh-cn/institutional/terms/</guid>
      <description>使用条款 最近更新：2023年10月11日
1. 条款接受 欢迎访问FileFormats.org（&amp;ldquo;我们&amp;rdquo;、&amp;ldquo;我们的&amp;quot;或&amp;quot;我们&amp;rdquo;）。通过访问或使用我们的网站，您同意遵守并受这些使用条款约束。如果您不同意这些条款，请不要使用我们的网站。
2. 网站使用 2.1 允许使用 您可以根据这些使用条款，将我们的网站用于个人和非商业目的。您同意不将我们的网站用于任何非法或被禁止的目的。
2.2 用户注册 我们网站的一些功能可能需要用户注册。当您注册时，您同意提供准确和完整的信息。您有责任保持您的帐户凭据的保密性，并对在您的帐户下发生的所有活动负责。
3. 链接到其他网站 我们的网站可能包含指向不受我们控制的第三方网站的链接。我们不对这些外部网站的内容或隐私实践负责。我们提供这些链接仅为您方便，但这并不意味着我们支持或附属于它们。
4. 有限责任 在适用法律允许的范围内，FileFormats.org及其关联公司不对您使用我们的网站所导致或与之相关的任何直接、间接、偶然、后果性或惩罚性损害负责。这包括但不限于利润损失、数据损失或商誉损失的损害。
5. &amp;ldquo;按原样&amp;quot;和&amp;quot;按现状&amp;quot;的免责声明 我们的网站基于&amp;quot;按原样&amp;quot;和&amp;quot;按现状&amp;quot;的基础提供，没有任何明示或暗示的保证。我们不对我们的网站的准确性、完整性、可靠性或可用性作出任何陈述或保证。
6. 知识产权 我们网站上的所有内容，包括文字、图形、标志和软件，都受版权、商标和其他知识产权法律的保护。未经我们的事先书面同意，您不得复制、修改、分发或公开展示我们的任何内容。
7. 条款更改 我们保留随时修改这些使用条款的权利。任何更改将在发布在我们的网站后立即生效。这些更改后，您继续使用我们的网站将被视为您接受更新后的条款。
8. 终止 我们可以在无需事先通知的情况下出于任何原因终止或暂停您对我们的网站的访问，包括如果我们认为您违反了这些使用条款。终止后，您使用我们的网站的权利将立即终止。
9. 适用法律 这些使用条款受巴西法律的约束和解释，不考虑其法律冲突原则。
通过使用FileFormats.org，您承认您已阅读、理解并同意这些使用条款。
其他有用的链接以获取有关FileFormats网站的更多信息 关于我们 会员披露 Cookie政策 隐私政策 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FileFormats.org的隐私政策</title>
      <link>https://fileformats.org/zh-cn/institutional/privacy-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/zh-cn/institutional/privacy-policy/</guid>
      <description>隐私政策 最后更新日期：2023年10月14日
1. 介绍 欢迎来到FileFormats（&amp;ldquo;我们&amp;rdquo;、&amp;ldquo;我们的&amp;quot;或&amp;quot;我们&amp;rdquo;）。我们重视您的隐私，并致力于保护您的个人信息。本隐私政策旨在帮助您了解我们在您访问我们的网站或使用我们的服务时如何收集、使用、披露和保护您的数据。
访问或使用FileFormats网站即表示您同意本隐私政策中描述的做法。请花一点时间仔细阅读本政策，以了解我们如何处理您的信息。
2. 我们收集的信息 2.1 个人信息 当您与我们的网站互动时，我们可能会从您那里收集个人信息，包括但不限于：
姓名： 当您在提交评论或参与讨论时自愿提供姓名， 电子邮件地址： 当您订阅我们的新闻通讯或通过电子邮件与我们联系时，我们可能会收集您的电子邮件地址。 2.2 非个人信息 当您访问FileFormats时，我们还会自动收集非个人信息。这可能包括：
日志数据： 我们收集有关您的设备和访问的信息，如IP地址、浏览器类型、操作系统和浏览的页面。这些数据用于网站分析和改进。 Cookie： 我们使用cookie来增强您的浏览体验并收集使用统计信息。您可以通过浏览器设置来控制cookie。 3. 我们如何使用您的信息 我们使用您的信息用于以下目的：
改进我们网站的内容和功能。 个性化您的体验并显示与您兴趣相关的内容。 向您发送更新、新闻通讯和促销材料（如果您已订阅）。 回复您的查询或评论。 监控我们网站的使用情况并执行数据分析。 4. 您的信息披露 我们可能在以下情况下分享您的信息：
与第三方服务提供商分享，这些提供商帮助我们运营我们的网站，包括Google Analytics和Google AdSense。这些提供商可能出于帮助我们分析网站使用情况和提供广告的目的而访问您的信息。 根据法律要求或响应法律程序。 为了保护我们的权利、隐私、安全或财产，或者保护我们的用户或公众的权利、隐私、安全或财产。 5. Google AdSense和Google Analytics FileFormats使用Google AdSense和Google Analytics来提供广告和分析网站流量。这些服务可能通过cookie和类似技术收集有关您的浏览行为的信息。您可以通过访问Google的隐私政策了解有关Google如何使用您的数据的更多信息。
6. 您的选择 您对您的个人信息有以下权利：
您可以按照我们发送的电子邮件中的说明选择不接收促销电子邮件。 您可以通过浏览器设置来控制和管理cookie。 您可以使用第7节提供的信息联系我们，请求访问、更正或删除您的个人信息。 7. 本隐私政策的变更 我们可能会定期更新本隐私政策，以反映我们的实践变化或出于其他运营、法律或法规原因。任何变更都将发布在本页上，本政策开头的“最后更新日期”将相应修订。我们鼓励您定期查看本政策，以了解我们如何保护您的信息。
有关FileFormats网站更多信息的其他有用链接 关于我们 会员披露 Cookie政策 使用条款 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>关于我们</title>
      <link>https://fileformats.org/zh-cn/institutional/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/zh-cn/institutional/about/</guid>
      <description>关于我们 欢迎来到FileFormats，您解开文件扩展名、文件格式和文件类型之谜的首选资源。在FileFormats，我们热衷于揭示数字文件世界的奥秘，并为您提供自信地在数字领域中导航所需的知识。
我们的使命 我们的使命很简单：为您提供有关文件扩展名、文件格式和文件类型的清晰和全面的解释。我们了解在今天的数字时代，深刻理解这些概念至关重要。无论您是经验丰富的技术爱好者还是数字世界的新手，FileFormats都在这里，作为您的可信导师。
我们提供什么 教育内容：我们提供丰富的信息文章、教程和指南，将复杂的概念分解为容易理解的部分。从常见的文件扩展名如.jpg和.pdf到更加晦涩的格式，我们都为您提供了详细解释。 文件格式词汇表：我们广泛的文件格式词汇表是任何希望了解不同文件类型的微妙之处的人的宝贵资源。每个条目都提供深入的信息，包括格式的历史、常见用途和兼容性细节。 操作指南：需要帮助将文件从一种格式转换为另一种吗？我们的逐步操作指南将引导您完成整个过程，确保您可以自信地处理文件。 更新和新闻：保持了解文件格式和扩展名领域的最新发展。我们定期发布新闻文章和更新，让您了解数字文件领域的变化和创新。 为什么选择FileFormats？ 准确性：我们自豪地提供准确和最新的信息。我们的专家团队仔细研究和验证我们发布的每一篇内容。 可访问性：我们认为知识应该对所有人都是可访问的。这就是为什么我们免费提供我们的资源，以便任何人都可以学习和受益于我们的内容。 用户友好界面：浏览我们的网站非常容易。我们的用户友好界面确保您可以快速高效地找到所需的信息。 FileFormats不仅仅是一个网站；它是一个知识中心和学习者社区。无论您是学生、专业人士，还是对数字世界感兴趣的人，我们邀请您探索我们的资源，踏上探索之旅。
感谢您选择FileFormats作为您信赖的资源，涵盖文件扩展名、文件格式和文件类型的所有内容。我们在这里，为您提供知识，一次一个文件。
有关FileFormats网站的其他有用链接 会员披露 Cookie政策 隐私政策 使用条款 </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
