<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tags on File Formats</title>
    <link>https://fileformats.org/pt/tags/</link>
    <description>Recent content in Tags on File Formats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Dec 2022 18:47:29 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://fileformats.org/pt/tags/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “C” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/c/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 18:47:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/c/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “C”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo de texto (formatos, tipos e significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/text-file-format/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 18:47:29 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/text-file-format/</guid>
      <description>Uma forma de arquivo que pode ser armazenada em um computador é conhecida como arquivo de texto e é estruturada como uma coleção de linhas de texto. Dentro do sistema de arquivos de um computador, existe um arquivo de texto que é usado para armazenar dados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “D” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/d/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 18:17:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/d/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “D”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivos binários (formatos, tipos e significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/binary-file-format/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 18:17:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/binary-file-format/</guid>
      <description>Um arquivo de computador que não é textual às vezes é chamado de “arquivo binário”. Alguns formatos de arquivos binários, como os primeiros documentos do Microsoft Word, na verdade salvam tanto o texto do documento quanto suas informações de formatação como dados binários.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “B” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/b/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 17:12:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/b/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “B”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “W” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/w/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 14:21:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/w/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “W”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo ZIP (formatos, tipos e significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/zip-file-format/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 14:21:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/zip-file-format/</guid>
      <description>A compactação de dados sem perdas é suportada pelo formato de arquivo compactado conhecido como ZIP. Um arquivo ZIP pode incluir um ou mais arquivos ou diretórios compactados.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “A” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/a/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 13:46:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/a/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “A”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo comuns (formatos, tipos e significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/common-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 12:56:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/common-file-extensions/</guid>
      <description>Lista completa com as extensões de arquivo mais comuns para todos os sistemas operacionais. Navegue pelos tipos de arquivo mais comuns para Windows, Mac, Android e Linux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo XML (formatos, tipos e significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/xml-file-format/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Dec 2022 12:20:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/xml-file-format/</guid>
      <description>(XML) Extensible Markup Language é uma linguagem de marcação e formato de arquivo para armazenar, transmitir e reproduzir qualquer tipo de dados. Ele especifica regras para codificar documentos para que possam ser lidos por computadores e pessoas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “L” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/l/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Dec 2022 12:00:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/l/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “L”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “M” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/m/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 12:52:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/m/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “M”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “F” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/f/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 12:05:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/f/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “F”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “E” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/e/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 11:57:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/e/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “E”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “R” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/r/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 19:00:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/r/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “R”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivos de texto e binários (formatos, tipos e significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/text-and-binary-file-format/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 19:00:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/text-and-binary-file-format/</guid>
      <description>O termo “arquivo binário” refere-se a qualquer tipo de arquivo não-texto usado em computação. “Arquivo binário” é frequentemente usado para se referir a “arquivos que não são de texto”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “G” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/g/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 18:33:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/g/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “G”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “H” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/h/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 14:22:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/h/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “H”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “S” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/s/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 03:36:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/s/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “S”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “T” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/t/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 02:15:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/t/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “T”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “I” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/i/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/i/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “I”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “J” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/j/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/j/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “J”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “K” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/k/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/k/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “K”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “N” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/n/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/n/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “N”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “O” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/o/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/o/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “O”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “P” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/p/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/p/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “P”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “Q” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/q/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/q/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “Q”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “U” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/u/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/u/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “U”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “V” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/v/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/v/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “V”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “X” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/x/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/x/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “X”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “Y” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/y/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/y/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “Y”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com a letra “Z” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/z/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/z/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com a letra “Z”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas as extensões de arquivo começando com um número ou um símbolo</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/tags/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/tags/1/</guid>
      <description>Navegue por uma lista completa de extensões de arquivo começando com um número ou símbolo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
