<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tags on File Formats</title>
    <link>https://fileformats.org/fr/tags/</link>
    <description>Recent content in Tags on File Formats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Sat, 24 Dec 2022 12:52:20 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://fileformats.org/fr/tags/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers binaires (formats, types et significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/binary-file-format/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 12:52:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/binary-file-format/</guid>
      <description>Un fichier informatique qui n&amp;rsquo;est pas textuel est parfois appelé &amp;ldquo;fichier binaire&amp;rdquo;. Certains formats de fichiers binaires, comme les premiers documents Microsoft Word, enregistrent en fait à la fois le texte du document et ses informations de formatage sous forme de données binaires.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “M” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/m/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 12:52:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/m/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “M”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers courantes (formats, types et significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/common-file-extensions/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 12:52:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/common-file-extensions/</guid>
      <description>Liste complète avec les extensions de fichiers les plus courantes pour tous les systèmes d&amp;rsquo;exploitation. Parcourez les types de fichiers les plus courants pour Windows, Mac, Android et Linux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “F” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/f/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 12:05:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/f/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “F”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “E” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/e/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 11:57:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/e/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “E”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “R” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/r/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 19:00:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/r/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “R”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers texte et binaires (formats, types et significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/text-and-binary-file-format/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 19:00:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/text-and-binary-file-format/</guid>
      <description>Le terme &amp;ldquo;fichier binaire&amp;rdquo; fait référence à tout type de fichier non textuel utilisé en informatique. &amp;ldquo;Fichier binaire&amp;rdquo; est fréquemment utilisé pour désigner des &amp;ldquo;fichiers non textuels&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “G” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/g/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 18:33:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/g/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “G”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “C” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/c/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 19:18:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/c/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “C”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “B” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/b/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 14:39:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/b/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “B”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers texte (formats, types et significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/text-file-format/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 14:39:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/text-file-format/</guid>
      <description>Une forme de fichier qui peut être stockée sur un ordinateur est connue sous le nom de fichier texte, et elle est structurée comme une collection de lignes de texte. Dans le système de fichiers d&amp;rsquo;un ordinateur, il existe un fichier texte qui est utilisé pour stocker des données.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “S” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/s/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 03:36:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/s/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “S”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “T” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/t/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 02:15:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/t/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “T”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “D” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/d/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Nov 2022 15:40:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/d/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “D”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “A” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/a/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/a/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “A”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “H” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/h/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/h/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “H”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “I” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/i/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/i/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “I”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “J” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/j/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/j/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “J”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “K” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/k/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/k/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “K”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “L” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/l/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/l/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “L”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “N” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/n/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/n/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “N”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “O” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/o/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/o/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “O”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “P” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/p/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/p/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “P”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “Q” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/q/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/q/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “Q”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “U” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/u/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/u/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “U”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “V” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/v/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/v/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “V”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “W” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/w/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/w/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “W”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “X” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/x/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/x/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “X”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “Y” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/y/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/y/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “Y”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par la lettre “Z” (significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/z/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/z/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète des extensions de fichiers commençant par la lettre “Z”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers commençant par un chiffre ou un symbole</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/1/</guid>
      <description>Parcourez une liste complète d&amp;rsquo;extensions de fichiers commençant par un chiffre ou un symbole.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers XML (formats, types et significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/xml-file-format/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/xml-file-format/</guid>
      <description>(XML) Extensible Markup Language est un langage de balisage et un format de fichier pour stocker, transmettre et reproduire tout type de données. Il spécifie les règles d&amp;rsquo;encodage des documents afin qu&amp;rsquo;ils puissent être lus par les ordinateurs et les personnes.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste de toutes les extensions de fichiers ZIP (formats, types et significations)</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/tags/zip-file-format/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/tags/zip-file-format/</guid>
      <description>La compression des données sans perte est prise en charge par le format de fichier d&amp;rsquo;archive connu sous le nom de ZIP. Un fichier ZIP peut inclure un ou plusieurs fichiers ou répertoires compressés.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
