<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tags on File Formats</title>
    <link>https://fileformats.org/es/tags/</link>
    <description>Recent content in Tags on File Formats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Dec 2022 17:37:28 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://fileformats.org/es/tags/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivo que comienzan con la letra “T” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/t/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Dec 2022 17:37:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/t/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “T”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivo que comienzan con la letra “A” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/a/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 18:57:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/a/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “A”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos binarios (formatos, tipos y significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/binary-file-format/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 18:57:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/binary-file-format/</guid>
      <description>Un archivo de computadora que no es textual a veces se denomina &amp;ldquo;archivo binario&amp;rdquo;. Algunos formatos de archivos binarios, como los primeros documentos de Microsoft Word, en realidad guardan tanto el texto del documento como su información de formato como datos binarios.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos de texto (formatos, tipos y significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/text-file-format/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 18:47:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/text-file-format/</guid>
      <description>Una forma de archivo que se puede almacenar en una computadora se conoce como archivo de texto y está estructurado como una colección de líneas de texto. Dentro del sistema de archivos de una computadora, hay un archivo de texto que se utiliza para almacenar datos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “C” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/c/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 18:47:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/c/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “C”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “D” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/d/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 18:17:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/d/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “D”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “B” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/b/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 17:12:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/b/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “B”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “W” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/w/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 14:21:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/w/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “W”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos ZIP (formatos, tipos y significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/zip-file-format/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 14:21:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/zip-file-format/</guid>
      <description>La compresión de datos sin pérdida es compatible con el formato de archivo conocido como ZIP. Un archivo ZIP puede incluir uno o más archivos o directorios comprimidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “S” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/s/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 13:09:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/s/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “S”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivo comunes (formatos, tipos y significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/common-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 12:56:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/common-file-extensions/</guid>
      <description>Lista completa con las extensiones de archivo más comunes para todos los sistemas operativos. Explore los tipos de archivos más comunes para Windows, Mac, Android y Linux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “U” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/u/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Dec 2022 12:50:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/u/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “U”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos XML (formatos, tipos y significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/xml-file-format/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Dec 2022 12:20:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/xml-file-format/</guid>
      <description>(XML) El lenguaje de marcado extensible es un lenguaje de marcado y un formato de archivo para almacenar, transmitir y reproducir cualquier tipo de datos. Especifica reglas para codificar documentos para que puedan ser leídos por computadoras y personas por igual.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “L” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/l/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Dec 2022 12:00:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/l/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “L”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “M” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/m/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 12:52:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/m/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “M”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “F” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/f/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 12:05:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/f/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “F”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “E” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/e/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 11:57:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/e/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “E”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos binarios y de texto (formatos, tipos y significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/text-and-binary-file-format/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 19:00:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/text-and-binary-file-format/</guid>
      <description>El término &amp;ldquo;archivo binario&amp;rdquo; se refiere a cualquier tipo de archivo que no sea de texto utilizado en informática. &amp;ldquo;Archivo binario&amp;rdquo; se usa con frecuencia para referirse a &amp;ldquo;archivos que no son de texto&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “R” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/r/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 19:00:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/r/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “R”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “G” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/g/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 18:33:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/g/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “G”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “H” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/h/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 14:22:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/h/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “H”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivo que comienzan con la letra “Q” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/q/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/q/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “Q”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivo que comienzan con la letra “X” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/x/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/x/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “X”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivo que comienzan con un número o un símbolo</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/1/</guid>
      <description>Explore una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con un número o un símbolo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “I” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/i/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/i/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “I”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “J” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/j/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/j/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “J”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “K” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/k/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/k/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “K”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “N” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/n/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/n/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “N”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “O” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/o/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/o/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “O”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “P” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/p/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/p/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “P”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “V” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/v/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/v/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “V”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “Y” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/y/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/y/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “Y”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lista de todas las extensiones de archivos que comienzan con la letra “Z” (significados)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/tags/z/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/tags/z/</guid>
      <description>Navegue a través de una lista completa de extensiones de archivo que comienzan con la letra “Z”.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
