<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Saiba mais sobre o site do FileFormats (Sobre nós, Política de Privacidade, Termos de Uso e Mais) on File Formats</title>
    <link>https://fileformats.org/pt/institutional/</link>
    <description>Recent content in Saiba mais sobre o site do FileFormats (Sobre nós, Política de Privacidade, Termos de Uso e Mais) on File Formats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt</language><atom:link href="https://fileformats.org/pt/institutional/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Divulgação de afiliados para o FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/institutional/affiliate-disclosure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/institutional/affiliate-disclosure/</guid>
      <description>Divulgação de Afiliados Última Atualização: 14 de Outubro de 2023
1. Introdução O FileFormats.org (&amp;ldquo;nós,&amp;rdquo; &amp;ldquo;nosso,&amp;rdquo; ou &amp;ldquo;nossos&amp;rdquo;) está comprometido com a transparência e a integridade em todos os aspectos do nosso site. Como parte desse compromisso, queremos divulgar que participamos de vários programas de marketing de afiliados.
2. Programas de Afiliados 2.1 Afiliados Amazon Somos participantes do Programa de Associados da Amazon Services LLC, um programa de publicidade de afiliados projetado para nos permitir ganhar taxas de publicidade ao vincular a Amazon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Política de cookies do FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/institutional/cookie-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/institutional/cookie-policy/</guid>
      <description>Política de Cookies Última Atualização: 14 de outubro de 2023
1. Introdução Esta Política de Cookies explica como o FileFormats.org (&amp;ldquo;nós,&amp;rdquo; &amp;ldquo;nosso&amp;rdquo; ou &amp;ldquo;nossos&amp;rdquo;) utiliza cookies e tecnologias semelhantes em nosso site. Cookies são pequenos arquivos de texto armazenados em seu dispositivo quando você visita um site. Ao usar nosso site, você concorda com o uso de cookies conforme descrito nesta política.
2. Tipos de Cookies 2.1 Cookies de Terceiros Atualmente, não utilizamos nenhum cookie de primeira parte.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Política de Privacidade do FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/institutional/privacy-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/institutional/privacy-policy/</guid>
      <description>Política de Privacidade Última Atualização: 14 de outubro de 2023
1. Introdução Bem-vindo ao FileFormats (&amp;ldquo;nós&amp;rdquo;, &amp;ldquo;nosso&amp;rdquo; ou &amp;ldquo;nossos&amp;rdquo;). Valorizamos a sua privacidade e estamos comprometidos em proteger suas informações pessoais. Esta Política de Privacidade foi projetada para ajudá-lo a entender como coletamos, usamos, divulgamos e protegemos seus dados quando você visita nosso site ou usa nossos serviços.
Ao acessar ou usar o site do FileFormats, você concorda com as práticas descritas nesta Política de Privacidade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre nós</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/institutional/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/institutional/about/</guid>
      <description>Sobre Nós Bem-vindo ao FileFormats, a sua fonte de referência para desvendar os mistérios das extensões de arquivo, formatos de arquivo e tipos de arquivo. No FileFormats, estamos apaixonados por desmistificar o mundo dos arquivos digitais e capacitar você com o conhecimento necessário para navegar com confiança no cenário digital.
Nossa Missão Nossa missão é simples: fornecer explicações claras e abrangentes sobre extensões de arquivo, formatos de arquivo e tipos de arquivo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Termos de Uso do FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/pt/institutional/terms/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/pt/institutional/terms/</guid>
      <description>Termos de Uso Última Atualização: 11 de outubro de 2023
1. Aceitação dos Termos Bem-vindo ao FileFormats.org (&amp;ldquo;nós,&amp;rdquo; &amp;ldquo;nosso,&amp;rdquo; ou &amp;ldquo;nossos&amp;rdquo;). Ao acessar ou usar nosso site, você concorda em cumprir e ficar vinculado a estes Termos de Uso. Se você não concorda com estes termos, por favor, não use nosso site.
2. Uso do Site 2.1 Uso Permitido Você pode usar nosso site para fins pessoais e não comerciais, de acordo com estes Termos de Uso.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
