<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Aprende más sobre el sitio web de FileFormats (Acerca de nosotros, Política de privacidad, Términos de uso y más) on File Formats</title>
    <link>https://fileformats.org/es/institutional/</link>
    <description>Recent content in Aprende más sobre el sitio web de FileFormats (Acerca de nosotros, Política de privacidad, Términos de uso y más) on File Formats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es</language><atom:link href="https://fileformats.org/es/institutional/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Acerca de nosotros</title>
      <link>https://fileformats.org/es/institutional/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/institutional/about/</guid>
      <description>Sobre Nosotros Bienvenido a FileFormats, tu recurso de referencia para desentrañar los misterios de las extensiones de archivo, los formatos de archivo y los tipos de archivos. En FileFormats, estamos apasionados por desmitificar el mundo de los archivos digitales y capacitarte con el conocimiento que necesitas para navegar con confianza en el panorama digital.
Nuestra Misión Nuestra misión es simple: proporcionarte explicaciones claras y completas sobre las extensiones de archivo, los formatos de archivo y los tipos de archivos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Divulgación de afiliados para FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/es/institutional/affiliate-disclosure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/institutional/affiliate-disclosure/</guid>
      <description>Divulgación de Afiliados Última actualización: 14 de octubre de 2023
1. Introducción FileFormats.org (&amp;ldquo;nosotros,&amp;rdquo; &amp;ldquo;nuestro,&amp;rdquo; o &amp;ldquo;nos&amp;rdquo;) está comprometido con la transparencia e integridad en todos los aspectos de nuestro sitio web. Como parte de este compromiso, queremos divulgar que participamos en varios programas de marketing de afiliados.
2. Programas de Afiliados 2.1 Afiliados de Amazon Somos participantes en el Programa de Afiliados de Amazon Services LLC, un programa de publicidad de afiliados diseñado para proporcionarnos una forma de ganar comisiones publicitarias al vincular a Amazon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Política de cookies de FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/es/institutional/cookie-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/institutional/cookie-policy/</guid>
      <description>Política de Cookies Última actualización: 14 de octubre de 2023
1. Introducción Esta Política de Cookies explica cómo FileFormats.org (&amp;ldquo;nosotros,&amp;rdquo; &amp;ldquo;nuestro&amp;rdquo; o &amp;ldquo;nosotros&amp;rdquo;) utiliza cookies y tecnologías similares en nuestro sitio web. Las cookies son pequeños archivos de texto que se almacenan en su dispositivo cuando visita un sitio web. Al utilizar nuestro sitio web, usted acepta el uso de cookies tal como se describe en esta política.
2. Tipos de Cookies 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Política de privacidad de FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/es/institutional/privacy-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/institutional/privacy-policy/</guid>
      <description>Política de privacidad Última actualización: 14 de octubre de 2023
1. Introducción Bienvenido a FileFormats (&amp;ldquo;nosotros&amp;rdquo;, &amp;ldquo;nuestro&amp;rdquo; o &amp;ldquo;nosotros&amp;rdquo;). Valoramos su privacidad y estamos comprometidos a proteger su información personal. Esta Política de Privacidad está diseñada para ayudarlo a comprender cómo recopilamos, utilizamos, divulgamos y protegemos sus datos cuando visita nuestro sitio web o utiliza nuestros servicios.
Al acceder o utilizar el sitio web de FileFormats, usted consiente las prácticas descritas en esta Política de Privacidad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Términos de Uso de FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/es/institutional/terms/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/institutional/terms/</guid>
      <description>Términos de Uso Última actualización: 11 de octubre de 2023
1. Aceptación de los Términos Bienvenido a FileFormats.org (&amp;ldquo;nosotros,&amp;rdquo; &amp;ldquo;nuestro,&amp;rdquo; o &amp;ldquo;nosotros&amp;rdquo;). Al acceder o utilizar nuestro sitio web, usted acepta cumplir y quedar sujeto a estos Términos de Uso. Si no está de acuerdo con estos términos, por favor, no utilice nuestro sitio web.
2. Uso del Sitio Web 2.1 Uso Permitido Puede utilizar nuestro sitio web para fines personales y no comerciales de acuerdo con estos Términos de Uso.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
