<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>En savoir plus sur le site Web de FileFormats (À propos de nous, Politique de confidentialité, Conditions d&#39;utilisation, et plus encore) on File Formats</title>
    <link>https://fileformats.org/fr/institutional/</link>
    <description>Recent content in En savoir plus sur le site Web de FileFormats (À propos de nous, Politique de confidentialité, Conditions d&#39;utilisation, et plus encore) on File Formats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="https://fileformats.org/fr/institutional/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>À propos de nous</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/institutional/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/institutional/about/</guid>
      <description>À propos de nous Bienvenue sur FileFormats, votre ressource de référence pour élucider les mystères des extensions de fichier, des formats de fichier et des types de fichiers. Chez FileFormats, nous sommes passionnés par la démystification du monde des fichiers numériques et nous vous donnons les connaissances nécessaires pour naviguer en toute confiance dans le paysage numérique.
Notre Mission Notre mission est simple : vous fournir des explications claires et complètes sur les extensions de fichier, les formats de fichier et les types de fichiers.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conditions d&#39;utilisation de FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/institutional/terms/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/institutional/terms/</guid>
      <description>Conditions d&amp;rsquo;utilisation Dernière mise à jour : 11 octobre 2023
1. Acceptation des conditions Bienvenue sur FileFormats.org (&amp;ldquo;nous,&amp;rdquo; &amp;ldquo;notre,&amp;rdquo; ou &amp;ldquo;nous&amp;rdquo;). En accédant ou en utilisant notre site web, vous acceptez de vous conformer à ces Conditions d&amp;rsquo;utilisation et d&amp;rsquo;être lié par celles-ci. Si vous n&amp;rsquo;acceptez pas ces conditions, veuillez ne pas utiliser notre site web.
2. Utilisation du site web 2.1 Utilisation autorisée Vous pouvez utiliser notre site web à des fins personnelles et non commerciales conformément à ces Conditions d&amp;rsquo;utilisation.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Divulgation des affiliés pour FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/institutional/affiliate-disclosure/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/institutional/affiliate-disclosure/</guid>
      <description>Divulgation d&amp;rsquo;Affiliation Dernière mise à jour : 14 octobre 2023
1. Introduction FileFormats.org (&amp;ldquo;nous,&amp;rdquo; &amp;ldquo;notre,&amp;rdquo; ou &amp;ldquo;nos&amp;rdquo;) s&amp;rsquo;engage à la transparence et à l&amp;rsquo;intégrité dans tous les aspects de notre site web. Dans le cadre de cet engagement, nous tenons à préciser que nous participons à différents programmes de marketing d&amp;rsquo;affiliation.
2. Programmes d&amp;rsquo;Affiliation 2.1 Affiliés Amazon Nous sommes participants au Programme Partenaires d&amp;rsquo;Amazon Services LLC, un programme de publicité d&amp;rsquo;affiliation conçu pour nous permettre de gagner des frais publicitaires en établissant des liens vers Amazon.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Politique de confidentialité de FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/institutional/privacy-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/institutional/privacy-policy/</guid>
      <description>Politique de confidentialité Dernière mise à jour : 14 octobre 2023
1. Introduction Bienvenue sur FileFormats (&amp;ldquo;nous&amp;rdquo;, &amp;ldquo;notre&amp;rdquo; ou &amp;ldquo;nous&amp;rdquo;). Nous attachons de l&amp;rsquo;importance à votre vie privée et nous nous engageons à protéger vos informations personnelles. Cette politique de confidentialité est conçue pour vous aider à comprendre comment nous recueillons, utilisons, divulguons et protégeons vos données lorsque vous visitez notre site web ou utilisez nos services.
En accédant ou en utilisant le site web de FileFormats, vous consentez aux pratiques décrites dans cette politique de confidentialité.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Politique en matière de cookies de FileFormats.org</title>
      <link>https://fileformats.org/fr/institutional/cookie-policy/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/fr/institutional/cookie-policy/</guid>
      <description>Politique relative aux cookies Dernière mise à jour : 14 octobre 2023
1. Introduction La présente Politique relative aux cookies explique comment FileFormats.org (&amp;ldquo;nous,&amp;rdquo; &amp;ldquo;notre,&amp;rdquo; ou &amp;ldquo;nos&amp;rdquo;) utilise les cookies et des technologies similaires sur notre site web. Les cookies sont de petits fichiers texte stockés sur votre appareil lorsque vous visitez un site web. En utilisant notre site web, vous consentez à l&amp;rsquo;utilisation de cookies telle que décrite dans cette politique.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
