<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Todas las categorias on File Formats</title>
    <link>https://fileformats.org/es/categories/</link>
    <description>Recent content in Todas las categorias on File Formats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Tue, 29 Nov 2022 15:40:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://fileformats.org/es/categories/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lista de extensiones de archivos varios</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/misc-file-extensions/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Nov 2022 15:40:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/misc-file-extensions/</guid>
      <description>Hay varios tipos de archivos en la categoría Misc Files que no pertenecen a ninguna otra categoría.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivo codificadas</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/encoded-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/encoded-file-extensions/</guid>
      <description>Se dice que los archivos que utilizan un método de codificación para guardar su contenido están &amp;lsquo;codificados&amp;rsquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivo de configuración</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/settings-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/settings-file-extensions/</guid>
      <description>Las preferencias del sistema operativo y la configuración del programa informático se guardan en archivos llamados &amp;lsquo;configuración&amp;rsquo;. Los archivos de configuración también pueden denominarse archivos de preferencias.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivo de desarrollador</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/developer-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/developer-file-extensions/</guid>
      <description>Los tipos de archivos relevantes para la creación de software se pueden encontrar en la categoría Archivos de desarrollador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivo de diseño de página</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/page-layout-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/page-layout-file-extensions/</guid>
      <description>Los documentos conocidos como archivos de diseño de página pueden contener información de texto e imagen al mismo tiempo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivo de hoja de cálculo</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/spreadsheet-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/spreadsheet-file-extensions/</guid>
      <description>Los datos se guardan en filas y columnas dentro de las celdas de un archivo de hoja de cálculo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivo de imagen de cámara</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/camera-image-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/camera-image-file-extensions/</guid>
      <description>Los archivos sin formato de imagen de la cámara se almacenan en un formato sin procesar que retiene toda la información que registró el sensor de la cámara.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivo de imagen de disco</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/disk-image-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/disk-image-file-extensions/</guid>
      <description>En un archivo de imagen de disco, encontrará una copia al carbón de un disco duro u otro medio de almacenamiento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivo de imagen ráster</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/raster-image-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/raster-image-file-extensions/</guid>
      <description>Las imágenes rasterizadas adoptan la forma de una cuadrícula de píxeles, a cada uno de los cuales se le asigna un color único para representar la imagen general.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivo de imagen vectorial</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/vector-image-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/vector-image-file-extensions/</guid>
      <description>Al crear una imagen vectorial, se utilizan rutas en lugar de píxeles. Las líneas y las formas geométricas de una imagen se pueden representar mediante estas rutas.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos Cad</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/cad-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/cad-file-extensions/</guid>
      <description>Los archivos de diseño asistido por computadora (CAD) pueden incluir modelos bidimensionales o tridimensionales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos comprimidos</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/compressed-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/compressed-file-extensions/</guid>
      <description>Ahorrar espacio en su disco duro es una de las principales razones por las que existen los archivos comprimidos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos de audio</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/audio-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/audio-file-extensions/</guid>
      <description>La categoría conocida como &amp;lsquo;Archivos de audio&amp;rsquo; contiene formatos de audio comprimidos y sin comprimir.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos de bases de datos</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/database-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/database-file-extensions/</guid>
      <description>La información en un archivo de base de datos se almacena en formato tabular o de tabla, con campos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos de complementos</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/plugin-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/plugin-file-extensions/</guid>
      <description>Los programas existentes pueden beneficiarse de características y funcionalidades adicionales mediante el uso de archivos de complemento.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos de copia de seguridad</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/backup-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/backup-file-extensions/</guid>
      <description>Las copias de seguridad de los archivos individuales y los datos relacionados con los programas de copia de seguridad se incluyen en la sección Archivos de copia de seguridad.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos de datos</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/data-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/data-file-extensions/</guid>
      <description>Las bases de datos, los proyectos y los documentos guardados son todos tipos de archivos de datos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos de fuentes</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/font-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/font-file-extensions/</guid>
      <description>Los archivos de fuentes son archivos que contienen caracteres de escritura utilizados por el sistema operativo de la computadora y varios otros programas de computadora.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos de imagen 3D</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/3d-image-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/3d-image-file-extensions/</guid>
      <description>Los modelos tridimensionales, las animaciones tridimensionales y los archivos de proyectos tridimensionales son ejemplos de lo que se puede encontrar en los archivos de imágenes 3D.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos de juegos</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/game-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/game-file-extensions/</guid>
      <description>Los archivos relacionados con videojuegos, como los archivos guardados, se pueden encontrar en la categoría Archivos de juegos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos de libros electrónicos</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/ebook-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/ebook-file-extensions/</guid>
      <description>Los libros electrónicos, o archivos de libros electrónicos, se pueden leer en lectores electrónicos como Kindle, Nook, iPad y Sony Reader.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos de texto</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/text-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/text-file-extensions/</guid>
      <description>Los documentos escritos en procesadores de texto, los registros del servidor y los correos electrónicos que se han guardado para su uso posterior son ejemplos de archivos de texto.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos de video</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/video-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/video-file-extensions/</guid>
      <description>Encontrará una amplia variedad de formatos de video en la categoría Archivos de video, cada uno de los cuales emplea un códec diferente para codificar y comprimir la información del video.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos del sistema</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/system-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/system-file-extensions/</guid>
      <description>Los archivos del sistema operativo de la computadora (como los utilizados por Mac OS, Windows y Linux) se pueden encontrar en la categoría Archivos del sistema.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos ejecutables</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/executable-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/executable-file-extensions/</guid>
      <description>Los archivos ejecutables incluyen programas de Windows y Mac, así como scripts y macros.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos GIS (sistemas de información geográfica)</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/gis-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/gis-file-extensions/</guid>
      <description>Los datos de las ayudas a la navegación, como los sistemas de posicionamiento global y los programas cartográficos, se pueden encontrar en la categoría SIG (Sistemas de Información Geográfica).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La lista completa de extensiones de archivos web</title>
      <link>https://fileformats.org/es/categories/web-file-extensions/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/es/categories/web-file-extensions/</guid>
      <description>Los sitios web, las aplicaciones web y los archivos a los que hacen referencia los sitios web (tanto estáticos como dinámicos) se incluyen en esta categoría.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
