<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tags on File Formats</title>
    <link>https://fileformats.org/it/tags/</link>
    <description>Recent content in Tags on File Formats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Dec 2022 13:46:21 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://fileformats.org/it/tags/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni dei file ZIP (formati, tipi e significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/zip-file-format/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 13:46:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/zip-file-format/</guid>
      <description>La compressione dei dati senza perdita di dati è supportata dal formato di file di archivio noto come ZIP. Un file ZIP potrebbe includere uno o più file o directory compressi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “A” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/a/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 13:46:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/a/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “A”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “L” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/l/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Dec 2022 12:00:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/l/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “L”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file binari (formati, tipi e significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/binary-file-format/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 12:52:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/binary-file-format/</guid>
      <description>Un file di computer che non è testuale viene talvolta definito &amp;ldquo;file binario&amp;rdquo;. Alcuni formati di file binari, come i primi documenti di Microsoft Word, in realtà salvano sia il testo del documento che le informazioni di formattazione come dati binari.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “M” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/m/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 12:52:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/m/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “M”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file comuni (formati, tipi e significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/common-file-extensions/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 12:52:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/common-file-extensions/</guid>
      <description>Elenco completo con le estensioni di file più comuni per tutti i sistemi operativi. Sfoglia i tipi di file più comuni per Windows, Mac, Android e Linux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “F” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/f/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 12:05:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/f/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “F”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “E” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/e/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 11:57:44 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/e/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “E”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “R” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/r/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 19:00:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/r/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “R”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file di testo e binari (formati, tipi e significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/text-and-binary-file-format/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 19:00:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/text-and-binary-file-format/</guid>
      <description>Il termine &amp;ldquo;file binario&amp;rdquo; si riferisce a qualsiasi tipo di file non di testo utilizzato nell&amp;rsquo;informatica. &amp;ldquo;File binario&amp;rdquo; viene spesso utilizzato per fare riferimento a &amp;ldquo;file non di testo&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “G” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/g/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 18:33:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/g/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “G”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “C” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/c/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 19:18:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/c/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “C”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni dei file di testo (formati, tipi e significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/text-file-format/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 16:04:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/text-file-format/</guid>
      <description>Una forma di file che può essere archiviata su un computer è nota come file di testo ed è strutturata come una raccolta di righe di testo. All&amp;rsquo;interno del file system di un computer, è presente un file di testo che viene utilizzato per memorizzare i dati.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “B” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/b/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 14:39:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/b/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “B”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “H” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/h/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 14:22:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/h/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “H”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “S” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/s/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 03:36:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/s/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “S”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “T” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/t/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 02:15:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/t/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “T”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “D” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/d/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Nov 2022 15:40:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/d/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “D”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “I” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/i/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/i/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “I”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “J” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/j/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/j/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “J”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “K” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/k/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/k/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “K”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “N” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/n/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/n/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “N”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “O” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/o/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/o/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “O”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “P” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/p/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/p/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “P”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “Q” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/q/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/q/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “Q”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “U” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/u/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/u/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “U”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “V” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/v/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/v/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “V”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “W” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/w/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/w/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “W”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “X” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/x/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/x/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “X”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “Y” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/y/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/y/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “Y”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con la lettera “Z” (significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/z/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/z/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con la lettera “Z”.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file che iniziano con un numero o un simbolo</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/1/</guid>
      <description>Sfoglia un elenco completo di estensioni di file che iniziano con un numero o un simbolo.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Elenco di tutte le estensioni di file XML (formati, tipi e significati)</title>
      <link>https://fileformats.org/it/tags/xml-file-format/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/it/tags/xml-file-format/</guid>
      <description>(XML) Extensible Markup Language è un linguaggio di markup e un formato di file per archiviare, trasmettere e riprodurre qualsiasi tipo di dati. Specifica le regole per codificare i documenti in modo che possano essere letti da computer e persone allo stesso modo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
