<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Tags on File Formats</title>
    <link>https://fileformats.org/de/tags/</link>
    <description>Recent content in Tags on File Formats</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Dec 2022 13:46:27 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://fileformats.org/de/tags/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „A“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/a/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 13:46:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/a/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „A“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller ZIP-Dateierweiterungen (Formate, Typen und Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/zip-file-format/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 13:46:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/zip-file-format/</guid>
      <description>Die verlustfreie Datenkomprimierung wird durch das als ZIP bekannte Archivdateiformat unterstützt. Eine ZIP-Datei kann eine oder mehrere komprimierte Dateien oder Verzeichnisse enthalten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „L“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/l/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Dec 2022 12:00:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/l/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „L“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller binären Dateierweiterungen (Formate, Typen und Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/binary-file-format/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 12:52:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/binary-file-format/</guid>
      <description>Eine Computerdatei, die keine Textdatei ist, wird manchmal als „Binärdatei“ bezeichnet. Einige Binärdateiformate, wie frühe Microsoft Word-Dokumente, speichern tatsächlich sowohl den Text des Dokuments als auch seine Formatierungsinformationen als Binärdaten.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „M“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/m/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 12:52:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/m/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „M“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller gängigen Dateierweiterungen (Formate, Typen und Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/common-file-extensions/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 12:52:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/common-file-extensions/</guid>
      <description>Vollständige Liste mit den gängigsten Dateierweiterungen für alle Betriebssysteme. Durchsuchen Sie die gängigsten Dateitypen für Windows, Mac, Android und Linux.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „F“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/f/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 12:05:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/f/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „F“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „E“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/e/</link>
      <pubDate>Sat, 24 Dec 2022 11:57:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/e/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „E“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „R“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/r/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 19:00:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/r/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „R“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Text- und Binärdateierweiterungen (Formate, Typen und Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/text-and-binary-file-format/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 19:00:56 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/text-and-binary-file-format/</guid>
      <description>Der Begriff „Binärdatei“ bezieht sich auf jede Art von Nicht-Textdatei, die beim Rechnen verwendet wird. „Binärdatei“ wird häufig verwendet, um sich auf „Nicht-Textdateien“ zu beziehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „G“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/g/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 18:33:18 -0300</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/g/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „G“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „C“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/c/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 19:18:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/c/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „C“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Textdateierweiterungen (Formate, Typen und Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/text-file-format/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 16:04:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/text-file-format/</guid>
      <description>Eine Dateiform, die auf einem Computer gespeichert werden kann, ist als Textdatei bekannt und ist als eine Sammlung von Textzeilen strukturiert. Innerhalb des Dateisystems eines Computers gibt es eine Textdatei, die zum Speichern von Daten verwendet wird.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „B“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/b/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 14:39:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/b/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „B“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „H“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/h/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 14:22:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/h/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „H“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „S“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/s/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 03:36:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/s/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „S“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „T“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/t/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Dec 2022 02:15:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/t/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „T“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateierweiterungen beginnend mit dem Buchstaben „D“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/d/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Nov 2022 15:40:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/d/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „D“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „I“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/i/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/i/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „I“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „J“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/j/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/j/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „J“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „K“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/k/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/k/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „K“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „N“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/n/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/n/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „N“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „O“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/o/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/o/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „O“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „P“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/p/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/p/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „P“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „Q“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/q/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/q/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „Q“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „U“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/u/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/u/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „U“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „V“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/v/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/v/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „V“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „W“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/w/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/w/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „W“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „X“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/x/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/x/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „X“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „Y“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/y/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/y/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „Y“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateiendungen beginnend mit dem Buchstaben „Z“ (Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/z/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/z/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste der Dateierweiterungen, die mit dem Buchstaben „Z“ beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller Dateierweiterungen, die mit einer Zahl oder einem Symbol beginnen</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/1/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/1/</guid>
      <description>Durchsuchen Sie eine vollständige Liste von Dateierweiterungen, die mit einer Zahl oder einem Symbol beginnen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Liste aller XML-Dateierweiterungen (Formate, Typen und Bedeutungen)</title>
      <link>https://fileformats.org/de/tags/xml-file-format/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://fileformats.org/de/tags/xml-file-format/</guid>
      <description>(XML) Extensible Markup Language ist eine Auszeichnungssprache und ein Dateiformat zum Speichern, Übertragen und Reproduzieren jeglicher Art von Daten. Es legt Regeln für die Kodierung von Dokumenten fest, damit sie von Computern und Menschen gleichermaßen gelesen werden können.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
